有冇人玩 Terraria

見人地玩到咁，好想重玩一次

1.3.3 加咗 Sandstorm
1.3.4 加咗 Old One's Armmy
水同溶岩靚咗好多

有冇人一齊玩？

唔好亂起嘢／最好挖地洞識放水

個撚個開全裝備map出黎刷裝 不了

想由零開始

推

可以一齊玩
利申：真新手，未打贏隻眼